{
    "title": "DESCENDENTS - Ovaci\u00f3n Del P\u00fablico Chileno",
    "description": "Teatro La C\u00faputa, Parque O'Higgins. Milo Goes to Santiago de Chile 07\/12\/2016.",
    "referenceId": "EcXHQJU2JtA",
    "date_created": "1481572998",
    "date_modified": "1481573274",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "VV_VI": "1",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": "4",
    "conversion_score": null,
    "user_id": "0",
    "id": "82818702",
    "loginId": "1758823",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "DESCENDENTS-Ovaci\u00f3n-Del-P\u00fablico-Chileno",
    "category": "",
    "duration": 26,
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EcXHQJU2JtA\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1481572998,
        "videoId": "EcXHQJU2JtA",
        "title": "DESCENDENTS - Ovaci\u00f3n Del P\u00fablico Chileno",
        "description": "Teatro La C\u00faputa, Parque O'Higgins. Milo Goes to Santiago de Chile 07\/12\/2016.",
        "author": "Nicol\u00e1s Pastene",
        "mediaDuration": 26,
        "prettyDuration": "00:00:26",
        "views": "0"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": "{\"VV_VI\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-24\",\"engagement_score\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-29\"}}}",
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null,
    "tvp_enhanced_search": null,
    "tvp_enhanced_anti": null,
    "tvp_enhanced_brand": null,
    "tvp_enhanced_video_images": null,
    "tvp_enhanced_transcript": null
}